msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Combined Monitor Applet 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-15 21:36+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-15 22:00+0100\n"
"Last-Translator: Automated Translator <example@example.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# applet.js strings
msgid "Slot 1 (Standard)"
msgstr "插槽 1 (标准)"

msgid "Slot 2 (Empty)"
msgstr "插槽 2 (空)"

msgid "Slot 3 (Empty)"
msgstr "插槽 3 (空)"

msgid "Separator"
msgstr "分隔符"

msgid "No Separator"
msgstr "无分隔符"

msgid "Symbols"
msgstr "符号"

msgid "CPU"
msgstr "CPU"

msgid "Icon-White"
msgstr "图标-白色"

msgid "Icon-Dark"
msgstr "图标-深色"

msgid "No Symbol (Text Label)"
msgstr "无符号 (文本标签)"

msgid "TEMP"
msgstr "温度"

msgid "RAM"
msgstr "内存"

msgid "SWAP"
msgstr "交换空间"

msgid "Profile Management"
msgstr "配置文件管理"

msgid "Activate (Load)"
msgstr "激活 (加载)"

msgid "Save Current Settings"
msgstr "保存当前设置"

msgid "System Monitor"
msgstr "系统监控器"

msgid "Restart Cinnamon"
msgstr "重启 Cinnamon"

msgid "Profile Saved: %s"
msgstr "配置文件已保存: %s"

msgid "Active: %s"
msgstr "当前激活: %s"

msgid "N/A"
msgstr "不适用"

# settings-schema.json strings (Descriptions, Tooltips, Options)
# Page Titles
msgid "CPU Temperature"
msgstr "CPU 温度"

msgid "Profiles"
msgstr "配置文件"

msgid "General"
msgstr "常规"

# Section Titles
msgid "Order of Metrics"
msgstr "指标顺序"

msgid "Display"
msgstr "显示"

msgid "Thresholds"
msgstr "阈值"

msgid "Colors"
msgstr "颜色"

msgid "Thresholds (in °C)"
msgstr "阈值 (单位 °C)"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Profiles (Slots 1 to 3)"
msgstr "配置文件 (插槽 1 至 3)"

msgid "Global"
msgstr "全局"

# CPU
msgid "Show CPU"
msgstr "显示 CPU"

msgid "Text for CPU"
msgstr "CPU 文本"

msgid "Custom symbol/icon for CPU. Leave empty for text label."
msgstr "CPU 的自定义符号/图标。留空则显示文本标签。"

msgid "Show percentage sign (%) for CPU"
msgstr "为 CPU 显示百分号 (%)"

msgid ""
"If disabled, only the value (e.g., '45') is displayed without the percentage "
"sign (e.g., '45%'). The 'Show percentage sign (%) (Master Switch)' option in "
"the 'General' tab acts as a master switch."
msgstr ""
"如果禁用，则仅显示值（例如 '45'），不带百分号（例如 '45%'）。'常规' 选项卡中"
"的 '显示百分号 (%) (主开关)' 选项用作主开关。"

msgid "Threshold LOW"
msgstr "阈值 低"

msgid "The LOW color is used below this value"
msgstr "低于此值时使用 颜色 低"

msgid "Threshold MED"
msgstr "阈值 中"

msgid "The MED color is used between LOW and MED"
msgstr "在 低 和 中 之间使用 颜色 中"

msgid "Threshold HIGH"
msgstr "阈值 高"

msgid "The HIGH color is used between MED and HIGH"
msgstr "在 中 和 高 之间使用 颜色 高"

msgid "Enable color change for CPU"
msgstr "启用 CPU 颜色变化"

msgid "Color LOW"
msgstr "颜色 低"

msgid "Color MED"
msgstr "颜色 中"

msgid "Color HIGH"
msgstr "颜色 高"

msgid "Color CRITICAL"
msgstr "颜色 危险"

msgid "Used above the HIGH threshold"
msgstr "高于 高 阈值时使用"

# TEMP
msgid "Show Temperature"
msgstr "显示温度"

msgid ""
"Enables the display of CPU temperature. **Important:** On many systems, "
"installing the 'lm-sensors' package and running 'sudo sensors-detect' is "
"necessary for this function to work correctly. Please refer to the "
"instructions in the README.md."
msgstr ""
"启用 CPU 温度显示。**重要提示：** 在许多系统上，为了使此功能正常工作，需要安"
"装 'lm-sensors' 包并运行 'sudo sensors-detect'。请参阅 README.md 中的说明。"

msgid "Show °C symbol"
msgstr "显示 °C 符号"

msgid ""
"Controls whether the Celsius symbol (°C or °F) should be displayed after the "
"value."
msgstr "控制值后是否显示摄氏度 (°C) 或华氏度 (°F) 符号。"

msgid "Text for Temperature"
msgstr "温度文本"

msgid "Custom symbol/icon for Temperature. Leave empty for text label."
msgstr "温度的自定义符号/图标。留空则显示文本标签。"

msgid "Unit of Measurement"
msgstr "计量单位"

msgid "Celsius (°C)"
msgstr "摄氏度 (°C)"

msgid "Fahrenheit (°F)"
msgstr "华氏度 (°F)"

msgid ""
"Choose whether the temperature should be displayed in Celsius or Fahrenheit. "
"Threshold values must be adjusted accordingly."
msgstr "选择温度是以摄氏度还是华氏度显示。阈值必须相应调整。"

msgid "The LOW color is used below this value (applies to °C and °F)"
msgstr "低于此值时使用 颜色 低 (适用于 °C 和 °F)"

msgid "The MED color is used between LOW and MED (applies to °C and °F)"
msgstr "在 低 和 中 之间使用 颜色 中 (适用于 °C 和 °F)"

msgid "The HIGH color is used between MED and HIGH (applies to °C and °F)"
msgstr "在 中 和 高 之间使用 颜色 高 (适用于 °C 和 °F)"

msgid "Enable color change for TEMP"
msgstr "启用温度颜色变化"

msgid "Color LOW (Green)"
msgstr "颜色 低 (绿色)"

msgid "Color MED (Orange)"
msgstr "颜色 中 (橙色)"

msgid "Color HIGH (Red-Orange)"
msgstr "颜色 高 (红橙色)"

msgid "Color CRITICAL (Red)"
msgstr "颜色 危险 (红色)"

# RAM
msgid "Show RAM"
msgstr "显示内存"

msgid "Text for RAM"
msgstr "内存文本"

msgid "Custom symbol/icon for RAM. Leave empty for text label."
msgstr "内存的自定义符号/图标。留空则显示文本标签。"

msgid "Show percentage sign (%) for RAM"
msgstr "为内存显示百分号 (%)"

msgid "Display Mode"
msgstr "显示模式"

msgid "Percentage Usage (%)"
msgstr "百分比使用率 (%)"

msgid "Used Memory (MB/GB)"
msgstr "已用内存 (MB/GB)"

msgid "Free Memory (MB/GB)"
msgstr "可用内存 (MB/GB)"

msgid ""
"Choose whether percentage usage or used/free memory in MB/GB should be "
"displayed."
msgstr ""

msgid "Enable color change for RAM"
msgstr "启用内存颜色变化"

# SWAP
msgid "Show SWAP"
msgstr "显示交换空间"

msgid "Text for SWAP"
msgstr "交换空间文本"

msgid "Custom symbol/icon for SWAP. Leave empty for text label."
msgstr "交换空间的自定义符号/图标。留空则显示文本标签。"

msgid "Only show SWAP when used"
msgstr "仅在使用时显示交换空间"

msgid "If active, it only shows SWAP when usage is greater than 0%."
msgstr "如果启用，仅在占用率大于 0% 时显示交换空间。"

msgid "Show percentage sign (%) for SWAP"
msgstr "为交换空间显示百分号 (%)"

msgid "Enable color change for SWAP"
msgstr "启用交换空间颜色变化"

msgid ""
"If the value is less than or equal to the LOW threshold, the LOW color is "
"used."
msgstr "如果值小于或等于 阈值 低，则使用 颜色 低。"

msgid ""
"If the value is greater than LOW and less than or equal to the MED "
"threshold, the MED color is used."
msgstr "如果值大于 低 且小于或等于 阈值 中，则使用 颜色 中。"

msgid ""
"If the value is greater than MED and less than or equal to the HIGH "
"threshold, the HIGH color is used."
msgstr "如果值大于 中 且小于或等于 阈值 高，则使用 颜色 高。"

# Order
msgid "CPU Position"
msgstr "CPU 位置"

msgid "Position 1 (Left)"
msgstr "位置 1 (左)"

msgid "Position 2"
msgstr "位置 2"

msgid "Position 3"
msgstr "位置 3"

msgid "Position 4 (Right)"
msgstr "位置 4 (右)"

msgid ""
"Defines the display position of CPU. The position is automatically swapped "
"with the metric at the same position."
msgstr "定义 CPU 的显示位置。该位置会自动与同一位置的指标进行互换。"

msgid "TEMP Position"
msgstr "温度 位置"

msgid "RAM Position"
msgstr "内存 位置"

msgid "SWAP Position"
msgstr "交换空间 位置"

# General
msgid "Update Interval (ms)"
msgstr "更新间隔 (毫秒)"

msgid "Show separator between metrics"
msgstr "在指标之间显示分隔符"

msgid "Separator Text"
msgstr "分隔符文本"

msgid "Separator Color"
msgstr "分隔符颜色"

msgid "Show percentage sign (%) (Master Switch)"
msgstr "显示百分号 (%) (主开关)"

msgid ""
"If disabled, only the value (e.g., '45') is displayed for all percentage "
"displays without the percentage sign (e.g., '45%'). Individual switches for "
"CPU/RAM/SWAP must also be active."
msgstr ""
"如果禁用，则所有百分比显示都只显示值（例如 '45'），不带百分号（例如 '45%'）。"
"CPU/RAM/SWAP 的单独开关也必须处于活动状态。"

# Profiles
msgid "Profile Message Duration (Seconds)"
msgstr "配置文件消息持续时间 (秒)"

msgid ""
"How long should the message ('Profile saved', 'Profile active') be displayed "
"in the panel."
msgstr "消息（'配置文件已保存'、'配置文件已激活'）应在面板中显示多长时间。"

msgid "Profile 1 Name"
msgstr "配置文件 1 名称"

msgid "Enter a custom profile name in the text field!"
msgstr "在文本字段中输入自定义配置文件名称！"

msgid "Click 'Activate' or 'Save' for Profile 1 in the pop-up menu."
msgstr "在弹出菜单中点击 '激活' 或 '保存' 配置文件 1。"

msgid "Saved data for Profile 1 (internal)"
msgstr "配置文件 1 的已保存数据 (内部)"

msgid "Profile 2 Name"
msgstr "配置文件 2 名称"

msgid "Click 'Activate' or 'Save' for Profile 2 in the pop-up menu."
msgstr "在弹出菜单中点击 '激活' 或 '保存' 配置文件 2。"

msgid "Saved data for Profile 2 (internal)"
msgstr "配置文件 2 的已保存数据 (内部)"

msgid "Profile 3 Name"
msgstr "配置文件 3 名称"

msgid "Click 'Activate' or 'Save' for Profile 3 in the pop-up menu."
msgstr "在弹出菜单中点击 '激活' 或 '保存' 配置文件 3。"

msgid "Saved data for Profile 3 (internal)"
msgstr "配置文件 3 的已保存数据 (内部)"

#~ msgid "选择是显示百分比使用率还是已用/可用内存 (MB/GB)。"
#~ msgstr ""
#~ "Choose whether percentage usage or used/free memory in MB/GB should be "
#~ "displayed."
